有冇韓國手足覺得我地太極虎仲有機出線

大勝吧！太極虎

Mma輸波贏人

我地老孫越踢越勇 應該可以入到德國四五球

我地兩場都俾人黑十二碼+踢傷

我地無手都吹手球，痴撚線

Oppa

無黑哨
番歸食屎就得

仲有機

寵寵寵寵寵

呢個post淨係俾韓國手足入，唔該你死返出去

咁多位手足下場記得帶士巴拿入場修理下得國球員

食屎啦太極狗

oppa勁過彭于硬

咩人睇波會鍾意韓國

戇鳩港女

韓國 踢開熱血足球架
細過未玩過？

平時最撚憎韓國,不過見尋晚德國咁賤種，支持你隊泡菜打和德國同佢攬炒

我N賓

叫Irene做軍妓幫佢地打打氣實得

咩話？你n鳩？你on賓？哦係戇鳩

你up乜撚野呀屌你老母

韓狗死全家

躝啦

條友做乜鳩

尊重啦

寵寵寵

Sorry 頭先比柏洋hack左

我屌你老母

就算死 都要攬住上屆冠軍死

笑能死

Irene forever

好似小學雞

Aoa gf apink twice 求其一隊都屌打rv

Irene一個屌打哂全部啦 twice呢d垃圾更加不值一提...

你係戇鳩?

咩撚野我地 最多只係豬，虎你老母呀虎

即使佢第時變咗牙婆，我都會一直守護佢....

你地戇鳩啲

樓上好波 屌鳩賓狗

我會同佢一生一世

快Ｄ對住張相打多2野